# Podněty

Mix podnětů k projektům a institucím, které nemají vlastní veřejně dostupné nástroje pro jejich transparentní řešení. 

Realizováno prostřednictvím jednoduchým monotématických podnětů (issues) vždy obsahujících název cílového projektu/instituce, adresu a datum odeslání. 

## License

??
